幾多對持續愛到幾多歲

有你可失去我一切？

Push